沈門師兄弟吹水區暨拜師區（136）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

平生不識沈大師
自稱股神也枉然

l m

北韓嗆核試「送禮」 電磁脈衝攻擊恐癱瘓全美

我覺得唔好講易灣拿好啲

咩係易灣拿

道指似慢慢跌

朱巴現任女朋友

朱巴女神

講橫講唔好貼圖....

朱仔愛人，佢眼中嘅知性美女

英文名讀音有“拿”音既都唔好講

金仔睇穿哂。

昔日蘇聯=今日支共。
昔日支共=今日北泡。

金仔想學毛魔，完成核武之後，搞改革開放，變強國。

曹敏莉？

DLLM

尋日已經block柒左佢

灰兄

陰公

老人兄

幾粒鐘又爆一個,你班友癲架

嘩夜期一大棍

醜好多喎...

爆上去啦

你終於回歸

回番晒

一切安好!歡迎歸隊

淆底平左一恆一國
留一張國算

出現了 知性廿大

【三點九沈大師】大師：我仲加咗碼

唔好再quote啦

屌咪貼易灣拿啦

咁先啱架麻

尼張先係人睇

唔開心入一入黎又見到張相 更加唔開心，block朱巴

唔開心你可以wechat同我講架喎

沈門有愛

道dee 插插插

我又唔係tfortuna

又有部post，沈門好強大

但你係cforc_____

納dee轉燈

我係Jforjoyce呀

紅左好耐

希望在明天

E For Eva

【有一種無奈叫富二代】波的重要性（筆華棋）（第140期）

2017-9-6 22:30:39

「你睇一個女人第一眼睇邊？」

正常來說，小時候睇樣，青春期開始睇波，有一定閱歷後開始睇腳，然後上了年紀則睇屁股。當然還有那些喜歡鎖骨、耳朵的少數。

但歸根究底，每個人都不同的，這只是大數據，就像Facebook落廣告一樣，知道性別和年齡後，你大概可以鎖定某個群眾，但並不一定代表他們一定是你的觀眾群。但經過這些年的閱歷，有了一個頗大的男人pool，到最後我敢講其實只有很少很少男人是不喜歡波的，就連口口聲聲說「波唔重要」的好友Tiger最近亦不得不接受現實。

話說Tiger的情路挺坎坷，分手過後，搭上了城中一位出名身材好的女伴，現在是穩定的性伴侶。他一方面很掛念前度，一方面卻沉淪着面前這位性感尤物，每次他對這段「關係」提不起勁時，她豐滿的上圍總是使他振作。

另一邊廂，有一位家境、樣貌、性格一百分的女生一直在他身邊守候，經歷過跌跌碰碰，他跟我說這位清純小公主確實是人間清泉，因為即使她知道他如何千瘡百孔，仍然不介意，只會默默守候。這個時候，我們一班朋友都問：「那什麼使你卻步？」

他很沮喪地說了一句：「無波。」一個本應口口聲聲說自己對胸部沒有要求的人，最後還是敵不過人類對哺乳的渴求。他解釋：「其實是這樣的，本應一個無波，其他範疇一百分的女孩，是絕對無問題的，問題是當有一個36D在你面前時，你再看看身邊那個，這個時候你的小弟弟就會不知如何是好。」

我跟他說了一個故事，娛樂圈有一位一線男星Y，他十分喜歡大胸，可是他入行後第一位女朋友是「寧波人」，但女的夠愛他，於是走了去隆胸，怎料很快就分手了，結果她變相多了一個asset，很快就找到了一位紅星結婚。Y之後的圈內女友知道他喜歡大胸，亦準備為他隆胸，幸好，最後Y飛了她，否則我認為這位女星配大胸是十分奇怪的。

這個故事道出，如果一個女生欠的只是波，她又夠愛你，她一定會去隆，先決條件是他不介意打假波啦。可是，Tiger聽過後，自卑心湧現，說：「如果跟我一起要隆胸，她大把選擇，不用選我啦。」

我不同意，因為如果她這麼多選擇，就不會待到現在還是處女！這更加證明了無波的女是比較難推銷的。

咁恐怖

唔好傻啦佢set得出黎，你肯睇先係respect

無波屌唔過

鄭秀文咁款

杞子
我笑左出聲

師父聽日比錢你買因航頭等

定局
聽日至少高開100

屌岩岩淆底放左一恆一國

【獨家】港姐冠軍雷莊𠒇突襲尖沙嘴「覓食」 街坊似乎唔係好認得

屌好撚樣衰

I豬升130
隨時幾日彈番28000
如果金仔再唔出d勁野

北韓已被祝福
一世都射唔出了

侵侵得把口

侵仔又出利好消息

玩撚完

【三點九沈大師】大師：我仲加咗碼！

港股ADR收漲近百點 騰訊領市向上 (04:18)

【東網專訊】美股3大指數收市做好，港股ADR指數靠穩，按比例計算，收報27,709點，升95點或0.34%。

大型藍籌個別發展，滙豐控股收報74.49元，較港收市跌0.06元；騰訊控股收報326.82元，較港收市升2.62元；中國移動收報82.26元，較港收市升0.26元。

油股表現偏軟，中國石油股份收報5.01元，較港收市微跌0.01元；中國海洋石油收報9.4元，較港收市跌0.06元。

消息指歐央行10月不會就QE政策作決定 (02:03)

【東網專訊】外媒引述歐洲央行消息稱，由於歐洲央行需要討論量化寬鬆措施(QE)的參數，因此，將不可能在10月26日之前，對QE政策作出決定。

此外，消息指歐洲央行官員可能會談論改變對利率的前瞻性指引，並擬輕微下調2018至2019年的通脹預期。

美股收市：3大指數做好 道指漲逾50點 (04:03)

【東網專訊】據報美國總統特朗普及國會領袖均支持短期提高債務上限方案，投資者緊張情緒降溫，美國股市全線做好。道指收報21,807點，升54點或0.25%；標指收報2,465點，升7點或0.31%；納指收報6,393點，升17點或0.28%。

國際油價回升，刺激油股向上，其中，埃克森美孚和雪佛龍均升逾2%。科技股普遍回升，英特爾及思科系統分別升2.11%和0.79%，但蘋果公司收市微跌0.1%。

外媒報道，特朗普及國會領袖均支持為期3個月的提高債務上限方案，以確保颶風哈維援助方案的資金到位。有關方案建議政府融資和債務上限措施均延長至12月15日。

參議院民主黨領袖Chuck Schumer和眾議院民主黨領袖Nancy Pelosi表示，由於共和黨在爭取票數支持議案出現困難，民主黨相信有關建議可為兩黨尋找出路，確保救災資金到位，同時避免政府債務違約。

美國白宮表示，稅改方案是特朗普執政議程的優先任務，並指特朗普支持短期性地延長債務上限，以便在國會「清除障礙準備行動」，幫助稅改獲得國會批准。

不過，保守派共和黨議員Ryan Paul則認為，民主黨的方案是「荒謬」和「無法落實的」。

沈家軍不容別人搵笨柒，今日本利歸還

晨早流流，回顧一吓師父點睇大市嘅

早前師父強搶聖物，聖物刻晒師父「集非成是、指鹿為馬、顛倒是非」嘅紀錄，不容狡辯，難怪嬲到要搶

v 兄俾師傅上一上船之後番哂黎

聖物得到師父親手加持，多左一份神聖與莊重

肥佬今年最準係金價，唔屈佢，年頭叫人買嘅，當時我都唔信金價會升，大概1200美元左右，不過早幾年睇金價向上一路相反，跌到仆街，長期咁仆叫做中一鑊，補上冇得用大酒店打飛機嘅空位

師傅係咪不停話耶倫無得連任？
viu 新聞消息話侵可能要佢留低

日經反彈

設計對白

Trump: 耶倫妹，做多4年幫吓我好唔好?
耶倫: 要湊孫，不了
Trump: 之前唔係話孫啲嘢唔理咩? USA需要妳啊
耶倫: 事到如此，我講真心話，我唔想再撈嘅原因係亞洲香港有位姓沈嘅股評人日日J我
瞓醒硬係覺得塊面黐立立咁，好唔舒服，都係啃唔落，sor9ry 阿Trump
Trump: ............

大膽

樓王番哂黎

晨早消息，稅改方案跟進，對美國經濟有深遠影響

延長上限即係唔縮住？

非常矛盾，一邊嗌縮表，一邊延長債務上限，唔明點縮法?

其實稅改先係重點 trump trump 快d 講得唔得

沈家軍大覆桌！

條9upper 一時一樣
同師傅一樣

\|/ lm

明明綠燈轉眼變成紅燈

278

勁假時段姐

320⋯⋯

低位建倉

隻美高域會唔會假得有d過份

0 成交⋯
想再質低d⋯⋯？

唉 let it fall

摸頂post一日存在一日冇運行...認真

燈到

let it fall, can't hold me back anymore

放心啦 QQ 20天線都拎得返 咪由佢磨多陣先lol

升到仆街

高位計都係差廿蚊，應該未磨走啦

零成交既勁假係冇參考意義

D call會變粉姐

好彩琴日收入番張276 LC
唔係就睇住大家數錢，我就數手指

想問師傅落左5仔船未，抑或call QQ?

5 好似走左

992怒跌5仙

992

搞到想再call番隻5號

\|/ 上左香先 講乜都假

跌到3.8我買

一野打穿278

迅速將星期一左一巴右一巴輸既錢拎番
如果係大權就好了
28500見

QQ仲未有成交

326.6

200點

開太高

今日qq突破大成交

200點，想開市追貨都冇機會

升得咁行會唔會低收呀

爆上28000

呢排劇本係高開低收

夾撚死？

晏咗返嚟，肥佬喺無線財經台講嘅冇得聽

呢part主要做投行打手，都唔使點聽，講緊29359 qq 衍生工具，冇乜嘢講

咁費高開

【實戰理論】技術反彈 後市隱憂仍多（沈振盈）（SEP 07）

北韓局勢繼續成為後市的憂慮，美股經過前晚急跌之後，昨晚輕微反彈54點，勉強修復21,800點關口。而港股方面，昨日一都急跌近300點，幸而尾市跌幅收窄，收27614點。

美國的債務上限，昨晚獲得通過延長三個月，雖然問題仍未解決，只是將問題推延到年底而已，但已算是暫時過了一關。然而，美股卻沒有因而大幅回升，反映市底是非常疲弱。聯儲局副主席費希爾，因私人理由而請辭，增添了不明朗的因素。特朗普政府的管治，始終受累於特朗普的怪誕言行，對未來政策的推行，徒添不明朗性。

此刻市場正面對着美國縮表的危機，資金從股市流走的趨勢漸顯，後市難以過份樂觀。港股雖有北水的眷顧，但此因素似乎已被過分渲染、過度發酵。而特首林鄭透露的房屋政策，將影響樓市的整體發展，對地產股的前景添上陰霾。

九月份的股市，估計仍會進行調整浪。技術上，昨日恆指於27,400水平反彈，表面上初步得到支持，但假若反彈力度不足，未能重上27,800水平，大市將要再試低位。筆者相信，今次的跌浪，如果只是正常調整的話，有機會下試50天線，約27,000水平。當然，若現存的負面因素進一步發酵，不排除恆指會進一步下試26500點的支持。

+204.11，小注開張熊仔食幾格先

耶倫點撈呀，咁上下又J，要湊孫，不了

入唔入得切

林鄭都有份

今次冇J耶倫，J佢副手ja

0.7變0.4

高開轉身真係光速

熊已食

3323停牌

偶像........我熊都未入得到 你已經食埋

咪係

奉先

\l/

點解未到9點半已經入左熊

0.045, 0.05，得5格

高速轉身

依家買左272牛

9:30前已經可以排啦

今日正 坐都唔洗坐

icic....真係佩服 極速轉身

特價時段，大家快手入貨，仲講

唔夠10分鐘冇左100點, 睇黎好快要倒插, 廢物港女

$4.13

阿爺插緊
等阿爺回返就係升上去之時

上唔到？

等睇師父愛股反彈

噚日師父J金ETF，立時應聲下跌，我都話咗有啟示，叫大家注意

992越嚟越抵買

穿四蚊再溝

收到風聽日有折上折優惠

直情係半賣半送，行過路過，千其唔好錯過

人會肚痾，估唔到股票都會嘅

哄熊

仆街唔知醒....

FF MODE

各好, 又到三點九沈大師既時間喇

今朝就一野挾左上黎27760左右 我淡倉就未走既 估計佢再挾多幾日 到高位我會再考慮加沽 多謝大家

FF MODE

992 好益新想入門既師弟/妹

痴線

請受小弟一拜

點解可以咁快就trade到 不過你真係好勁 亦都快狠準

啲盤擺定曬 係咪一收到SMS就放條賣盤

而家唔上唔落

上證唔上唔落

呂布話買牛，但我唔敢入市 唔上唔落阿爺回哂9點都上得30點

上證chok 到射上day high吧

qq又要轉燈啦準備

恆指今日支燭底都升穿埋下降軌

第一次遇到莊家唔開價
65014，恆指跌成30點先升1點
68731槓桿比佢細一半都升3點

縮表好危險，師傅警示過，大家小心

請入內堂

我隻牛升緊2格

一隻兩仙一隻六仙
兌換比率又唔同

聖獸出現
加牛

我有童子尿疴嫁

昨天好似唔覺眼聖獸出現，我以為輸死左。原來未死。萬事大吉，南無阿彌陀佛

跟下你彈出彈入賺幾餐飯錢
但覺得佢會跌返

大師兄 優美到左啦
有冇預備好十個處女？軍營夠唔夠處女？

咁呀，慳返D處女，比2個男人玩你

有預感九月九日前後，會嚟多最後一棍

打算9月9後快炒個股
之後等師傅開完show
十月正式大茶飯！

返咁晏

英國黃帝今日篇文好骨子，四平八穩，無串師父

又磨，我去食個早餐先

危機發酵！
出黑天鵝！
淡勢已成！
部署淡倉！

師父一祝福吉利就穿$20

$22一定要沽呀師父話

又磨

又搵沈家軍笨柒？

捱棍

咁快入左？

咩棍呀，恆跌左廿拎點渣喎

我都一樣，死肥鬼

又去番27689磨

邪位

入唔切嗰吓 食少兩格

啦啦聲 爆返上279啦

唔係企唔穩325 呀？

個市幾弱...100點後彈唔起...

食完早餐，個市仲係冇郁過

師父真係屎忽鬼嚟㗎

個日trade 起碼見5次 一穿free fall

我食住2格牛，再觀望下

27689=鬼門關
一穿無回頭

磨市冇方向

戇鳩hsbc.......

Lm

唔係一出tfortina又free fall呀

國期出左好完美嘅下降軌

今朝行開咗，唔係都襯高位走咗啲弱勢股，等晏晝睇吓扯唔扯上啲

屌 我一入牛就跌

本身已經弱勢 邪雞一出

你明知係都仲出, 好大條建軌

食完個main又閃人，唔食甜品

上證去番琴日低位

旺巴我無電腦轉唔切身嫁

邪雞好波!

5仔

轉身快，走哂

strong hold call

IN CFU , WE TRUST

一出邪雞真係乜都破哂

中國移動
82.750
(港元) +0.750
+0.915%

騰訊控股
323.800
(港元) -0.400
-0.123%

甜品已成
部署後門

真係先升後回

大家要悔改 師父先係真理

金仔係唔係又射左火箭 咩料

700 跌

邪雞=山崩

屌，真係準備上甜品，好彩走左人

992 $4.13

我隻熊仔有救了

大插就中插啦, 最憎假升

邊到有正餐食過 係AO 上左去姐ma 0931都回哂啦

尋日27440我食緊啦

國指關鍵位11154
穿就byebye

我諗只係係上左雪葩

穿穿地wo

北韓日前不理國際反對，進行第6次核試，觸動了各國的神經。據北韓官媒報道，位於平壤的金日成廣場周三（6日）舉行盛大的「軍民慶祝大會」，祝賀國家在核試上取得成功，多名北韓勞動黨的高層到場致辭。

報道指，勞動黨中央政治局常委朴奉珠、中央政治局委員崔泰福及人民軍總參謀部副總參謀長吳琴鐵等多名勞動黨要員分別在會上致辭，形容核子武器的雷聲是獻給已故領袖金日成及金正日的大禮。

致辭中又提到，北韓領袖金正恩面對以「超級大國」自居的美國所發出的連續攻擊，仍然不落下風屢屢取勝，更為核力量創造了空前絕後的佳績，伴隨北韓的革命前路閃耀光芒。

勞動黨強調：「如果美國強盜和一群賣國賊以朝鮮加強核力量的正當自衞措施為藉口，執意點燃戰爭的導火索，白頭山革命強軍將以最無情、沉重的先發制人打擊永遠終結美國的命運。」

2個鐘downtrend完全冇彈過
呃撚曬

7格 諗緊溝定斬

4格斬咗 會升先再入

TFIONA 好波!

先跌後升唔撚驚

大市睇量走貨嘅多，純粹靠內房股頂住

992榜尾

屌個心心

師父愛股必須追蹤

2017年1月9日 01:01 星期一
聯想將是今年藍籌股王

贈閱友好
上周筆者指出，2017年的藍籌股王，將是聯想集團（00992），原因在於其業績應可步出谷底。

2015/16年度集團轉盈為虧，因為要為收購摩托羅拉的商譽，以及為重整手機業務而帶來的一次性撥備。2016/

11139+1

越嚟越抵買
11倍pe n手科技股

加倉買牛

艾瑪剛來兩風又起 3颶風肆虐大西洋
09月07日(四) 07:36

艾瑪兩旁有兩個風暴升級為颶風。（互聯網圖片）
大西洋史上最大風暴5級颶風艾瑪正吹襲加勒比海，直撲該區多個島嶼及國家，並向美國佛羅里達州步步進逼之際，大西洋又有兩個風暴剛升級為颶風。

美國國家颶風中心說，颶風何塞現時在大西洋小安地列斯群島以東約1675公里，最大持續風力為每小時120公里。它在5級的薩菲爾-辛普森制中被視為1級颶風。它現時暫未對陸地造成即時威脅。

美國國家颶風中心又說，在墨西哥灣西南部的熱帶風暴卡蒂婭，亦已升級為1級颶風。它表示，墨西哥韋拉克魯斯州海岸已發出颶風預警，預料該州會有暴雨。

5級颶風艾瑪正進一步東移，現時正吹襲加勒比海地區，威脅波多黎各、多明尼加共和國、海地、古巴及南佛羅里達州。

其實都要小心d

特朗普：對北韓動武並非「首選」
09月07日(四) 01:43

特朗普表明，不會貿然對北韓採取軍事行動。（互聯網圖片）
在與中國國家主席習近平通電話後，美國總統特朗普周三（6日）續稱不會容忍北韓，但指對北韓採取軍事行動並非其政府的「首選」。

在北韓進行了連串導彈試射和第6次核試之後，特朗普與習近平周三通電話商討朝鮮半島局勢，特朗普其後在白宮準備出發前往北達科他州時向記者形容，那是一次直率和強而有力的通話，又說兩人談了很久。特朗普說，「不會容忍現時發生在北韓的事」，又指相信習近平百分百同意他的看法。

當被問到會否對北韓採取軍事行動時，特朗普並未排除有關可能，但他示意，在軍事行動之前會有其他的施壓途徑。他說：「（對北韓動武）當然不是我們的首選，但我們會走着瞧。」

呢隻好抵玩
越買PE越低
PE越低越抵買
再買PE又再低
PE再低又更抵買

買唔停手 佛心股

成名唔係僥倖

南韓警告北韓或於周六試射洲際導彈

但南韓升緊1% 近day high
港女就....

qq資金係咪返緊黎

1.943B 唔似，之前10個8個，最癲時幾十以上

賭股又開車手

j下先啦大家
一間等破頂

出面仲有集氣post就唔會開車

屌講一講qq又紅左

77台
騰訊 call put一對炒range 過夜可留put 留意尾市走勢作決擇 頂位330落度328 328蚊可以開淡

長和 另一個主持介紹既牛仔ok 收回價約94蚊 現價入98.9止蝕

好掂

喺77台，肥佬

175師父唔睇好

肥佬真係好等錢洗，由朝做到晚

咁得閒伸手say個hi先

哦

講賭股

2282個價位唔值搏，咁多賭股硬要揀只好要銀娛，都係嗰句，睇十月賭收

師奶追沽唔走

似真牛3
細價股狂爆

冇計，無限注做淡倉要對沖

入咗煤氣 等收息

返工對沖

我就話唔係，大市成交量同年頭比多唔到1倍以上

細股狂爆就牛3 尾了
不過照睇，二線都都未上曬反而垃圾上先
至少堆卷商都未郁

八月中定尾有連續兩三日過千億我都以為係
點知成交都係升唔到上去

呢隻抵買，逢低入買多啲儲量，夠數目唔使理股價

師父好似心事重重

銀娛仆街了。
呂生：天要亡我

3號仔？

$15 樓下入貨好安全

喺呢個乜都貴哂嘅年代
得煤氣叫做抵買

起碼有路捉

佢睇淡賭收

3
唔係1083

內房係咁升，我就一手都冇

爺西升返到港囡回

覺得自己好失敗

成交量都唔配合，升條毛

QQ一大棍

港女又表演free falling

希望一陣拉番上黎

992 4.8

想表演轉燈

期指

QQ 做乜鳩

成日都呃我想升 但係成日都唔升

阿叔4.8買咗992，問大師點部署，師父話佢唔係睇得太淡基本面，睇多1季業績，應該可走出谷底，關鍵位4蚊，穿咗或者要避一避

屌佢老味阿叔講嗰時我覺得佢喊緊嘅

師父好勁 唔怪之得琴日笑笑口

trigger左買買盤
入左30萬牛

其實外圍都唔係咁差姐.....係港女on99 趺又趺得多過人 升又唔多跟

終於開始轉口風
992有救

屌 早買左 整來排0.044 見佢唔多對路 0.047 入左牛 跟手就黎一棍

我放棄左5號了

睇淡992

曹敏莉真係幾邪

等師父落船先啦，仲要睇多季呀，老老豆豆師父撈得起，7-11嚟嘅先玩得起呢啲股票

一陣又可以入返隻牛

而家唔係哄盈，師父開始睇淡聯想，今次真係入得過了

紙股都狂升
2689之前放左

師父有無講d棍幾時完啊？

入咗幾皮牛

未呀，唔係睇得太淡基本面，睇多一季業績 ]

聯想$4.14

一季復一季
一年復一年
992

三億年投資

一入牛即坐5格

岩岩收午市果棍好大

4.8

我等多陣都走㗎啦，今朝行開咗唔係高位走都執到幾嚿水，依家走要跌2舊水，等埋下午或聽日，唔差在一千幾百

師父解答聽眾992時，個頭向下望，眼無望鏡頭，屌他老母，條鳩頭心虛

勢如破竹 向下

就係個棍，我day low入左

可能可以沽

師父低頭search緊十年圖出黎姐

等一陣開市入會唔會太遲

係咪某燈又追牛

聯想將是今年藍籌股王

...
撰文 ： 沈振盈 訊匯證券行政總裁
[url]
[/url]

邊個

係就仆街了, 今日仲有邪雞加持

阿叔992@4.8，依家問師父點部署，師父叫睇多季業績，下季阿叔再phone in，現價已經2.8,問師父點部署，師父叫佢睇多季業績...........

個阿叔下季可能無再打電話Phone in了，因為已經輸死左了

電話費都冇錢交

跟呂布開市再溝

揸benz都變揸巴士，冇揸車係變上靈車

有冇邊隻熊仔好追. .

個勢唔明朗，飯後升定跌都未知，除咗話睇大師頭

已經夠做

我估佢信師父「5蚊樓下就買啦」做Hit & Run，冇肥佬身手咁快，結果Hit完Run唔到

藝高人膽大

住私樓變左住政府骨灰龕墳場

Hit完Run唔到

比人hit and run

係連hit

世間最痛苦之事莫過於「炒股炒成股東、Call G變成老公」，只好同情阿叔

你屌易灣拿定屌哩個

【凍齡女神】呢個美女56歲？韓「大媽」跳芭蕾舞出書做教授
南韓一位「大媽」近日被網民熱捧成為女神，不過並不是嘲諷她，而是真真正正視她為凍齡女神。這位美魔女已經56歲，但外表仍如青春少艾，還可以把高高抬腿跳芭蕾舞。

56歲的徐真熙雖是兩子之母，但臉上看不出歲月催人的痕迹，肌膚白晢嫩滑，一顰一笑都明艷照人。她近日在綜藝節目中亮相後，旋即引來網民關注，讓她成為新一位網絡女神。
徐真熙坦言並不喜歡運動，但為了保持身材所以學習芭蕾舞，即使年紀不算少，身體仍十分柔軟，讓她可以輕易做出抬腿等舞蹈動作，她還免費教孩童學芭蕾舞。她亦透露自己對外界充滿好奇與善意，正正是這樣才讓她始終保持年輕的心境。
不過，原來這位人氣美魔女命途多舛，她曾有一段不如意的婚姻，32年來飽受家暴與折磨，終離婚收場。她後來開始學畫畫，並鑽研花藝及室內設計，憑努力在設計範疇獲過不少獎項，更被大學聘為室內設計系的客席教授。她去年6月就曾出版個人散文集《真熙》，稱自己的人生從50歲才剛剛開始。
馬來西亞《中國報》

【計過條數】18歲女學生賣初夜 「好過酒後亂性失身」

12,060
最後更新: 0907 10:47 / 建立時間 (HKT): 0907 02:06

適中字型
較大字型

烏克蘭一名女學生上月底在網上賣貞操，只要有「真男人」願意出價1,500鎊（1.5萬港元），她就會獻出初夜，還直言「這樣做總好過酒後失身」。

名為尤利婭（Yulia）的18歲少女在梅利托波爾（Melitopol）的網上廣告平台「Torbinka」賣初夜。尤利婭的廣告被放在賣鐘錶、古董的廣告之間，顯得格格不入。尤利婭的廣告照片被遮去半邊容貌，她稱自己是一名學生，希望把初夜交給一名「認真」的金主，「會面地方只可以由我來選，在梅利托波爾內」。
尤利婭強調自己需要1,500鎊經濟援助，但就拒絕透露用途，只說不會拿來娛樂消遣或浪費掉，有興趣的人可以透過Skype聯絡她。她表示：「反正遲早我都要跟它（貞操）說再見，這樣做總好過酒後亂性被破處。」又指自己拍過拖，但守身如玉。她亦會配合金主要求到指定的醫院接受檢查，證明自己是處女。她指這今次不是拍賣或價高者得，「我將會答應第一位認真（回覆）的男人」。
她稱早前第一位回應她廣告的男人並不「認真」，她亦想好方法保護自己，就是她與金主首次約會時，她的男性朋友會陪她收錢，如果一小時後他沒收到她的來電，朋友便會幫她報警。
「Torbinka」稱今次是首次有人用他們的廣告服務賣初夜。

【金仔靠嚇】導彈下次或飛越東京上空 中方咁講嚇日本議員？

3,149
建立時間 (HKT): 0907 10:37
(互聯網)
適中字型
較大字型
(互聯網)

日本共同社報道，中國外交部部長助理孔鉉佑上月30日對日本國會議員代表團透露，北韓下次發射的導彈或可能飛越東京上空，但他並無提出說法依據。

身兼朝鮮半島事務特別代表的孔鉉佑在北京與自民、公明及民進黨共9名議員舉行會談，會談前一日北韓剛發射了飛越北海道上空的彈道導彈。消息人士在周三透露會面內容，不過孔鉉佑並無透露導彈飛越東京上空說法的具體依據。有分析認為，目前日本對北韓立場強硬，故中國或使用強烈措辭來促使日本克制。
孔鉉佑在會談上表示，就算在危急狀態下，與北韓嘗試對話也有其價值，「否則剎車失靈，問題只會升級」。中國基本立場是透過對話解決問題，並要求各國克制，又對國際社會集中向北韓施壓感到不滿。代表團團長、公明黨眾議員遠山清彥表明：「日本不希望通過軍事手段解決問題，而是通過外交手段。。」
有意見指出，為迎接周六國慶，北韓或發射洲際彈道導彈。日本政府正加強警戒。

屌你老母，支那真係好撚垃圾，隻狗（北泡）周圍去吠人，俾你吠嘅人（南泡/日本）就叫個主人（支那）幫個狗戴戴口罩，但你就唔撚幫隻狗戴口罩，依家街外人拎打狗棍出嚟旁身，隻狗衝埋嚟咬就棍鳩死佢，但個主人就叫人冷靜唔好拎有打狗棍，屌你老母咩

呢個

最多星期五買熊過夜
但美國星期六日又有超級巨風
一彈打爆哂d野 預期加息又升爆
真係好難玩

小弟拎番武器重返戰場

4年

跟！

食飽準備開市！

量兄既2萬係散紙，大家跟2000好喇

【大師午間教路】港股動力不足
09月07日(四) 12:38

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周四港股在27,800點有阻力，顯示反彈動力不足，市場仍然擔心北韓危機，預期大市在本周餘下時間不會大升，後市不樂觀。

我仲係酒樓食緊飯
未番到電腦位隨時trade唔切

牛確認

多謝師傅！ \|/

我一支公炸量兄

收到，下午彈上去

全部馬匹準備！

就黎個27800收市

278!

都係嗰句，沈家軍不能被別人搵笨柒

上呀

Qq

坐穩，師父準備發功

轉燈

想轉燈

加沽

轉左燈

全部牛仔準備妥當，第n場27800點賽事隨時預備起步！預備！

師傅好強

Free fall

屌原來又係你

溝

唉好地地做乜又提佢地

好大棍

加沽！

反手成功頭先跌o個幾十點

屌 前後唔夠兩分鐘

走唔切

MOLAMOLA

跟師傅摸頂就是爽

要殺274

上證無郁過

屌 執少十格熊仲要坐十格牛

甜品製成！

量巴 走曬牛？

未，坐緊

屌 仲等我秒速轉身 今次奶哂屎

咁多位師兄小心左一巴右一巴
無信心跟師父就下星期先啦

“後市不樂觀”
五字值千金呀

1299就快追過992
992加油呀 你個第一唔可以畀1299搶

5分鐘前入
暫時無事

3秒內跌50點

咩事燈?

叫你止賺無叫你轉身...超重阿..河馬

Hsbc

20天線做底,穿左先再算啦

睇咗午間先決定轉身

趺幾多升幾多 AB=CD

回緊啦

😭😭

啊爺準備倒升 國期重係戇鳩鳩

qq 個圖形好似越黎越唔靚咁

琴日有巴打講起越南妹
越南小姐冠軍屌打晒近幾年啲港姐

開市入熊

瞓咗冇睇 金仔射咗香港
港女係咁跌on99

夾撚死

港女鐘意含撚是常識吧

純睇圖一級一級落，不過圖型只可以參考，有個消息一支大陽加支小陽唔同咗，長期就要睇基本因素，參考992

打多棍俾我食左先啦

射香港好阿..攬炒

數錢啦喂

咁快數 ..少左幾張一千蚊

上證無力 屌

屌佢老味，唔通呢輪熄燈?

控制好注碼..200點先溝一張..27511先溝

重係+1?

重要消息

今日唔升 聽日都會升嘅 係咪

大棍上

Show me shumthing!!

呃貨

假穿軌大棍回

中移動日日都升小小

屌你黎料啦喂

winmoney個bella我估朱仔唔會岩

CFU IN J5 NOW

大棍穿

又一棍

睇嚟出面700集氣post喺親第一版QQ就冇運行

趺十幾點都話係一棍

有冇文字直播

幾正
少女風幾吸引

格仔係睇1分鐘...

一般貨色...直播個screen咁撚細係女都索啦

屌佢老味咪飯都唔使食? 朝7晚11咁開足工，為咗月供992,難得呀

同尋日朱仔貼出黎既易灣拿比，已經好好

啊爺累事

cfu又教百萬投資組合

咁搞法唔撚掂檔

喂畫唔到啦貼曬地

出面開咗個post
請多多支持

free fall, 要跳樓了

越插越深

唉屌..搭車去定IFC 先..

已經唔知邊度畫到條支持位

唔穿275, keep

我要聲討朱仔

期指穿左

我要聲討朱仔
尋晚貼張易灣拿，搞到我發惡夢

回夠未 我估無琴日咁好彩..

禮拜五有80%係跌...

貼完就趺市..唉..

為時尚早，等3:00睇吓走勢

禁邪雞啊

禁易灣拿

我欣賞佢
但希望朱巴唔好再貼

歌幾好聽
但真係唔好再貼+1

等緊溝

南泡總統：朝鮮不會發生戰爭

唔洗驚，師傅係船頭！

穿275溝！

撞~進了冰山~

泡菜仔本是同根生..

師父要急彎 弟徒從未想折返

平晒唔玩.搵下你邊個燈住個市先

$321.2 入咗100 股 QQ

師父: 跌勢已成

mola mola

穿$314.6 再話我知

IFC見

熊仔有救

27480兩次

投降

睇黎仲有多棍...坐下先...頭先on9冇等佢回直接入...

13格......

可唔可以投降升返一半比我走

嘩屌好難捱d棍

痴線，港女世界級垃圾，唔講以為北韓打香港

唉屌520無平 柒左又捱棍

睇個市似係打香港

5去到73.8就冇得再睇，要止蝕

唔敢入牛仔

用正股同佢玩算

點同佢磨 成個月都行range

穿27500沽

隨時針得

金仔

好難頂啊

大戶派貨

不過qq 你派比我啦
我慢慢掃dllm

恆生指數

現價 27503.73 最高價 27817.87
升跌(%) 110.03(-0.40%) 最低價 27500.50

點解.gif

i jump

freefall 仆街

衝緊去軌底...

跌破百了

$320 1m 盤

到底咩事

恆生指數

現價 27500.96 最高價 27817.87
升跌(%) 112.80(-0.41%) 最低價 27497.11

27500失守

裝彈弓...一定係

我走哂牛 入咗熊喇

個市走晒樣........... 師苦神算呀

恒指愈逼近28,000至28,500點水平，回吐的風險已愈來愈高。而且，升得愈高，跌得愈深。此刻的市況，不要奢望自己是幸運兒，一定可以在大跌之前，能夠全身而退。每一次在高位大轉角之前，市場總有一萬個理由告訴全世界，今次一定升，一定不會有股災。若不是這樣，股災又如何會出現？本周的每日走勢推測：

周一(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢反覆上落。

周二(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大幅震盪。

周三(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。

周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。

周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。

熊市已到，師父係正確ge

快手跌埋落273唔好煩啦

卜撚死我喇

上返275比我走

上翻276 deep v

師父鳩屎圖.jpg

無得走... 27499 一棍273

上得返275就唔止275

個市今日咁樣轆落嚟睇唔到理由，金仔呢劑嘢有冇玩4日呀? 乜都消化晒，唔信邪，睇聽日

v巴

量巴點睇

今日國期超完美下降軌

上證day low...